# Гости

* ![Гости](../img/team_guests.png)

* Вкладка "**Гости**" в настройках команды показывает список аккаунтов имеющих статус гостя в команде. Аккаунты отображены в таблице с столбцами: "**Действие**", "**Имя**", "**Пригласил**", "**Приглашён**", **"Последняя активность**" и "**Статус**". Так же на вкладке отображается общее количество гостей команды, кнопка "**Добавить гостей**", по нажатию на которую открывается диалоговое окно с функционалом добавления гостя, и строка поиска нужного аккаунта в списке гостей команды. 

* ![Из гостей в участники](../img/add_guest_window.png)

  * **Действие** 
  
    В этом пункте для пользователя доступны 3 иконки. "**Информация**" и "**Удалить**" сохраняют тот же функционал что и во вкладке ["**Пользователи"**](./teams/main_screen_team_users.md), но тут к ним добавляется иконка повышения статуса аккаунта до пользователя команды, нажатие на которую открывает соответствующее окно с запросом. 
    
* ![Предоставить права](../img/are_you_shure.png)

  Нужно заметить, что кнопки "**Удалить**" и "**Изменить статус**" будут видны только пользователю обладающему правами администратора. Для обычного пользователя или гостя эти кнопки не доступны.

* ![Из гостей в участники](../img/change_status.png)

  * Назначение, содержание и функционал остальных столбцов полностью соответствует и совпадает с описанным ранее во вкладке ["**Пользователи**"](./teams/main_screen_team_users.md).   